睇戲撚同我入黎！！！！！

有套戲，richard gere打開衣櫃，成個衣櫃都係黑色西裝
有無人知係呢套戲叫咩名？？？？？

開工比老細（導演）問起，再搵唔到係邊套戲就真係連份工都不保啦啊啊啊啊啊啊啊

God Farther II